星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

利申借ac

千祈唔好星期六日(21-22號)和你shop
搞到經濟差曬就唔好啦
到時損失大到 要港共嘔番星火d錢出黎 我會好傷心架

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

成個政府on L99，話凍結資產就凍結資產，外國投資者失去信心點算啊？撤資七十億香港咪攬炒

唔好呀

仲諗住開始静咗，多謝警曱提高士氣。

push

屌佢老母

千其唔好入商場 開花灑

推呀

撤資

推 done

幫手推上熱門啊大家

聖誕新年

仲星期六？屌你日日開花啦

話凍結就凍結，國際社會千祈唔好係度做生意

唔好呀!!!

陣間搞到支爆點收科呀?

推

政權搞事 要班商家佬賠錢。。。

咁有乜其他活動option?繼續休息住先？

Push

今日凍結得星火，明日隨時係任何人既户口
你唔係仲信香港銀行體系呀？

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢 什至取消相關戶口

政府將會凍結有份捐錢既人士同商戶

經濟差就凍結基金戶口拎錢

行街街

千祈唔好

和理非小心 直接做野算

大家唔好Shop啦你懂的

和你shop和你shop

仲星期六日？

兄弟做野

PUSH

除左WINDOW SHOP我都唔知仲可以點SHOP

繼續㩒錢，走資

雖然我覺得匯豐都會合作俾哂料

大家唔好喺今個星期六日和你shop 特別喺下晝兩點

仲等星期六日

扑鳩哂商場d 消防鐘同chok 個自動灑水系統就走人
跟住去下一個商場，如此類推
有冇得諗

唔好

S

甴近平

7000萬就全香港賠
怪就怪政府無能

唔好啊 到時場面咁亂 商場唔關 客都走曬啦

聖誕快樂

屌你突然間講呢啲，令我諗起個70,000,000一定會比中共食咗

希望可以避免扑金舖名牌

直接開花 和理文宣

up

細思極恐

多謝曱甴助攻
係時候行動了
聖誕週全面開花

資金/外匯管制黎料？撤資加速喎，嫌個市死得唔夠慘，加多腳，渗武官入港澳系統，即刻見到禍害

唔好再當無事發生
越唔反抗就越被人打壓 聽日就要同中共政府警甴講 你搞差香港就全香港人一齊差

仲等星期六？比狗準備？

全民撳錢！！！

日日都唔好shop
等佢拎聖誕禮物餵鹿啦

千祈唔好和你shop

唔推

咁先可以比到壓力政府。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

仲星期六日？
由宜家開始全港開花
去到2020年

行動啦

無曬主線任嘅點解好似...

公司廢老已經屈手足係比人凍結左d錢
無糧出所以最近靜左

星期六日見，求大西北可以開一個場

所以我要講 千祈唔好重鼓士氣 重啟行動

唔好啦

唔好推啊

我對和你shop同集會完全無興趣...（雖然有去）
但想再參加大遊行...

無興趣無所謂 幫手推下俾有興趣ge手足睇

我都想知全盤真相，
有無第三方嘅資料引証...

柒出國際

經濟唔好攬炒呀

黑色聖誕節

根據上期經驗，每個商場都超過10隻便衣狗，外面有綠曱甴增援，一定要用人數掩護先好做。

DKLM

分化撚抹黑唔到星火，就落閘封舖。屈得一間星火公司七千萬，但卻因此自揭，香港借洗黑錢之名，實施緊資金/外匯管制。尤其係國際慈善NGO，小心睇路。

美金走資，而家叫開始，好似遲咗呵？

人人都做到既：撳錢！！！

我以前都唔知和你shop有咩用
不過近排天氣凍左 唔係好想比藍水濕身
係商場同便衣曱甴格鬥再同商場攬炒好玩好多

就係太靜 冇ot呃所以佢地要燃點返大家d怒火

和你shop!!!! 我要攬炒

Ohh

推呀!!!

就咁睇係咪講緊
個戶口 收咗啲錢攞嚟買基金 （保險類） 收返d 息
咁買完嘅利息收入梗係俾返自己account

咁佢間公司本身係空殼 無申報做投資交易 雖然只係利息收入

係 真係唔好呀

去消費點會有事

佛系低慾望生活正式開始

利申 支持和你shop

但係政權打壓我地
就針對返佢地 同商家佬無關

屌，大家睇清楚先好like同share，有啲五毛混左係入面。
見到好多對家嘅都十幾個like，咩事????

你講內𥚃comment ?

唔好呀
d電子野浸哂，好貴架

和你扑

我想睇到星期六開始到除夕都做唔到生意

政府完美助攻，外資、有錢佬唔怕抄家咪坐下先囉！

comment同tweet都有

直接卜了

24-26 一於攬炒

請廣傳

好多抗爭安全需知都冇寫到嘅一點

Iphone用家請定期更新至最新ios版本(現在iOS 13.3)
最好只小用XS CPU防止夾硬降低IOS版本 從而破解(好似係)

設定尋找我的 iPhone

Find my iPhone: 清除您的裝置內容

和你window shop未得囉

屌真係好嬲

唔好搞到啲大型連鎖舖，外資中資都係香港命根嚟。仲有啲車日日要送貨，唔好搞壞啲車呀

點解要迫我地！狗官！

唔出刀，有乜用

Push!!!!!!!!!

外資快走

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

pish

一定要推上國際，港共政府沒收私人財產

和理shop一定要繼續
冇和理非入場好難搞

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

星期日冬至，唔好堵路阻我做冬

Up

平安夜攬炒

上

休你老母息呀

甴近平

推推推推推推

屌那星

推一推

推二推

習維尼